新城市廣場下層廁所有出口

2208
沙田火車站職員：所有火車不停沙田，現在沙田站加開一班沙田開往紅磡方向的列車，請市民盡快上車

Be water

可唔可以唔好掟頭盔同遮
完全冇攻擊力 仲要扣自己hp